{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 스테이 53 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時までです。 真夜中を過ぎる場合は、事前にホテルに連絡する必要があります。 満4歳以下の児童は両親と一緒に宿泊でき、無料で利用できます。 満5歳以上の児童は有料で追加料金がかかります。 追加料金は1人当たり11,000ウォンで、寝具の追加料金は11,000ウォンです。 ご利用人数が2名様の場合、チェックイン時にマックモーニングハンバーガーセットをご提供いたします。 日曜日には朝食が提供されておらず、月曜日の朝には朝食が運営されていません。 デラックスダブルルーム以上の客室をご利用の場合、朝食をご利用いただけます。 スタンダード客室をご利用の場合、1セット当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 朝食の利用時間は午前6時30分から9時までで、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。 すべての追加費用は現場で決済されます。 客室は禁煙室になっており、保護者が同伴しない未成年者はご利用いただけません。 大人カップルを除く異性の男女同室での宿泊は、ホテルの同意なしにはご利用いただけません。 無分別な娯楽、飲酒、および他の利用客に不快感を与えるような行動は控えるべきです。 引火性物質の客室搬入、客室破損の危険がある物品の搬入、家畜及びペットの同伴宿泊は禁止されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "真夜中を過ぎる場合、チェックインはどうなりますか？",
            "answer": "真夜中を過ぎる場合は、事前にホテルに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "満4歳以下の児童は両親と一緒に宿泊でき、無料で利用できます。満5歳以上の児童は有料です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人当たり11,000ウォンの追加料金がかかります。また、寝具の追加料金も11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "ご利用人数が2名の場合、チェックイン時にマックモーニングハンバーガーセットを提供します。また、デラックスダブルルーム以上の客室では朝食を利用できます。スタンダード客室を利用する場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前6時30分から9時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者が同伴しない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "異性の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "大人カップルを除く異性の男女同室での宿泊は、ホテルの同意なしには利用できません。"
        },
        {
            "question": "特定の行動は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、および他の利用客に不快感を与えるような行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "特定の物品や動物は持ち込み禁止ですか？",
            "answer": "引火性物質の客室搬入、客室破損の危険がある物品の搬入、家畜及びペットの同伴宿泊は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 491
    }
}